有冇人聽The fin.?

啱啱個星期日聽完佢地live 好正

冇人識 ？

最鍾意Till dawn 2:00開始無得輸

巴打有冇去聽live

18號去左聽live 好正
手機差唔多有曬所有歌 好鍾意呢隊野

The fin.係連登都好少人討論

Apple music有好多佢地既歌
嗰日聽完同Yuto影左相
本身去開d玩mosh circle pit wall of death既live
都唔係話太期待the fin. 點知一試難忘

屌on9 lihkg 係咁話線路繁忙搞到我覆左咁多次

想去但嗰陣唔喺香港

試埋yumi zouma

聽過幾首，幾高質

逸東酒店音響好差

夜晚聽住訓覺好放鬆

企正對住個speaker，搞到隻耳仔好辛苦，全晚唯一缺點

Btw希望尋一尋人，想搵個女仔都係企左邊對住個speaker，著紅色衫，如果唔介意可以contact我email: 14082715d@gmail.com

巴打你喺我隔離/附近 個紅色衫女仔係咪由未開場到完場都自己un得好high嗰個

係啊
你係自己一個睇定成堆fd?

我同frd兩個人睇 戴cap帽

我應該知你係邊個，我企你後面

做咩想搵個女仔

大家都係單機睇，見佢自己一個睇都咁投入好感動姐

呢幾日都淨係loop the fin d歌，抽離唔到
巴打仲有冇聽其他類似野